90日內，熊軍將會屍橫遍野！！！

殺上29000, 大家話好唔好

唔洗90日
下星期就ok啦

牛五

b浪confirmed. 今次b浪1.684. 3幻6 見

解讀: 逃生門將會於 90日後關上!

39000gogogo

引熊完畢！g20傾掂數 升得！有信念先可以贏錢！不問價入牛！
上次上過269 今次就上279！
90日夠玩b浪

你一出post 咁就仆街

28500夠喇，500點豪俾你

企得穩272再算啦

22000

聽日一開已經260